建制派委員：曾遇 CID 超時工作失控 突然跳起「越來越癲」 口供「寫到唔知似乜」

監警會今天舉行例行會議，由警方心理學家講解如何處理執行公眾集會任務前綫警員的心理健康需求。本身是律師的監警會委員錢志庸透露，曾代表一名被捕人士到警署落口供，期間一名表明自己已超時工作的偵緝警員突然表現有異，不斷向他發問。錢志庸一度要求一名警署警長處理，但不獲理會，他指如不處理會要求正式備案，士沙最終才命令警員離開；而由警員撰寫的口供「寫到唔知似乜」，所有被捕人最終獲釋。

錢志庸本身是建制派，他是《HKG 報》及《港人港地》的博客，今年六月先後發表文章指國歌法必須推行。他指自己曾有目擊警員失控經驗，他指事發為凌晨 2 時，他作為律師陪同一名被捕人士落口供向。錢志庸指警員當時向他表示自己已超時工作，而錢自己一直只是陪同被捕人，「突然間個 CID 攞攞下口供跳起身，佢變咗係第三、第四個人，佢就問我嘢......問完我就問果個被捕人士，變咗我係主角。」錢志庸指警員「跳離環境」，又指不知警員有否佩槍。

事後錢志庸向一名警署警長表達事件，「我話你哋個兄弟有問題喎！精神病喎，佢自己跳離咗，係咁同我攞口供」。但警署警長不理會，錢志庸繼續落口供，「佢（警員）個人越來越癲」錢再要求警署警長處理，否則要求警署警長正式登記他的投訴。結果警署警長處理該名警員，要求他離開，錢志庸說最終那份口供「寫到唔知似乜」錢指案件最終所有涉案人都獲釋。

推

開名啦屌你老母錢志庸

做到發啤四

擺明鳩up故仔扮有返工啦,手足會搵監警會律師幫自己咁on9咩

人格分裂？

閱讀理解拎U?

盲字都唔識多隻 突然寫咁多 唔嬲就假

CID當時係食咗白粉定未食白粉狀態?

鬼上身

精神病也要做差佬

扮咩姐，唔OT都失控架啦
洗唔洗建議埋加幾倍OT錢舒緩壓力

啪低埋你仲好

好心啦開緊工就唔好食冰 放工先慢慢食

隻狗唔想做扮痴線
轉文職白卡仔

識玩呀⋯⋯

食得多白粉

根本就做得警察就成個人都唔知似乜

建制派,監警會委員,律師
黃撚到金

吸咗冰，係咁架啦，有乜出奇？

藍絲：有人唔做做曱甴！又老屈

狂犬症

精神分裂

好撚大獲喎條友 一分四

超咩時失咩控丫, 吸左冰 high 撚左姐

篇文有寫被捕人係示威者

笑死

恐怖分子失控好撚危險

應該升唔到中六冇得考所以係ABS唔係U

成班精神有問題
最搞笑係狗隊個心理學家仲話佢地冇問題

Pin

未上電,跳係正常
下次袋幾包冰比阿sir,咪唔會跳囉

做到變左火腿蛋潮文主角

ot就失控
渣ga

公道d講 所有公務員都係咁西

垃圾公務員食屎啦 唔洗你地做

強烈建議香港警察要強制驗毒

番去練下作文先啦

【樓主pin this】

肯定係吸毒啦 關超時工作乜事

班賤種狗 廢撚到

應該係毒癮發作

你又搵得幾快喎

成班白卡佬嚟

好心返緊工就唔好索冰啦
出事架嘛

原諒佢
佢係我小學同學個表哥黎
岩岩先係街扮狗痾尿乞食

食完藥效過咗，又未補粉

連登仔出社會做野就知
呢個世界好多problem staff

隻狗癲唔出奇
而且佢癲完搞到被咬既人走得甩
都係一件好事

警署=精神病院

唔洗理隻五毛 我一早block柒左佢

佢真係冇改錯名

Hi ga ma

你覺得佢有人格分裂，證明你唔明套戲

監警會都頂你唔撚順

精神病

時沙唔理佢係咪陣間驚返到更衣室條友變第五個人打鳩佢

係啦無錯啦，撞閘單嘢曾經一度係無人理過架

突然跳起想射波

所以肯定有打錯藍絲，
只係班人唔會出黎講

有白卡先可以做嘢唔使諗後果

作為律師陪同一名被捕人士落口供向

建制？

未上電姐

啲五毛小學未畢業學人做網絡打手

失控但可以繼續做警察厲害了我的港

好好分化下班藍屍先

根本無人格，點分裂？

冇講過係咩case

未必關抗爭事

就算唔OT，本身寫口供呢件job都令好多狗失控架啦

文中有無提及，呢位建制派律師的當事人是手足？全香港只有手足要落口供？未有抗爭之前，香港無律師？

吸咗毒？

我連睇都未睇過

藍絲被鳩拉一定係手足

呢單嘢冷處理得好勁，永遠無人推

當年納粹黨餵d士兵食冰毒所以閃電戰唔駛休息

個排太多主線，冇咩時間理呢啲
但真係好癲，咁樣撞埋去做乜鳩

你睇佢成條片，佢係可能啪左嘢控制唔到自己嗰種

鳩拉中左個市民
個藍律應該俾狗審到燥所以先講出黎
佢都前設左隻狗OT左好耐

條友警監會先換到人
可想言普通遇到精神病黑警

毫無人權可言

牙蛇跳撚曬制

藍屍：警察壓力大！非常正常

想pin走庭上俾假口供？

垃撚圾

有聲有畫

伏左冰啦

冰啦

失去控制

大把癡線佬做狗

null

咁多人正皮
我諗兒登仔水準都唔係幾高